
<resources>
    <string name="app_name">LOL</string>
    <string name="champ_name_1">Yone</string>
    <string name="champ_name_2">Corki</string>
    <string name="champ_name_3">Yasuo</string>
    <string name="champ_name_4">Senna</string>
    <string name="champ_name_5">Kayn</string>
    <string name="champ_name_6">Twisted Fate</string>
    <string name="champ_name_7">Akali</string>
    <string name="champ_name_8">Shyvana</string>
    <string name="champ_name_9">Soraka</string>
    <string name="champ_name_10">Anivia</string>
    <string name="skin1">Sombra de Tinta</string>
    <string name="skin2">De la Profecia</string>
    <string name="skin3">True Damage</string>
    <string name="skin4">Luna Nevada</string>
    <string name="skin5">El Magnifico</string>
    <string name="skin6">K/DA All Out</string>
    <string name="skin7">Viaje Inmortal</string>
    <string name="skin8">Flor Espiritual</string>
    <string name="skin9">Espiritu Equipo</string>
    <string name="skin10">Ovni</string>
    <string name="champ_description_1">EL IMPERECEDERO</string>
    <string name="champ_description_2">EL BOMBARDERO OSADO</string>
    <string name="champ_description_3">LA ESPADA SIN HONOR</string>
    <string name="champ_description_4">LA REDENTORA</string>
    <string name="champ_description_5">LA GUADAÑA DE LAS SOMBRAS</string>
    <string name="champ_description_6">EL MAESTRO DE LAS CARTAS</string>
    <string name="champ_description_7">LA ASESINA SIGILOSA</string>
    <string name="champ_description_8">LA MEDIO DRAGÓN</string>
    <string name="champ_description_9">LA HIJA DE LAS ESTRELLAS</string>
    <string name="champ_description_10">LA CRIOFÉNIX</string>
    <string name="pInf_1">CAMINO DEL CAZADOR\nYone inflige daño mágico cada dos ataques. Además, su probabilidad de impacto crítico aumenta.</string>
    <string name="qInf_1">ACERO MORTAL\nLanza una estocada al frente que inflige daño a los enemigos en una línea. Al golpear, otorga una acumulación de Tormenta inminente durante unos cuantos segundos. Con 2 acumulaciones, Acero mortal desliza a Yone hacia delante con una ráfaga de viento que lanza a los enemigos por los aires. Acero mortal se comporta como un ataque básico y progresa del mismo modo.</string>
    <string name="wInf_1">CUCHILLA ESPIRITUAL\nRealiza un tajo hacia delante que daña a todos los enemigos en un cono. Otorga a Yone un escudo cuyo valor aumenta en función del número de campeones alcanzados por el ataque. El enfriamiento y el tiempo de lanzamiento de Cuchillada espiritual progresan con la velocidad de ataque.</string>
    <string name="eInf_1">ALMA DESATADA\nEl espíritu de Yone deja su cuerpo atrás y obtiene velocidad de movimiento. Cuando esta habilidad acaba, el espíritu de Yone se ve obligado a regresar a su cuerpo y repite una parte del daño que infligió como espíritu.</string>
    <string name="rInf_1">DESTINO SELLADO\nYone se desplaza detrás del último campeón en una línea con una cuchillada tan poderosa que arrastra hacia él a todos los enemigos golpeados.</string>
    <string name="pInf_2">MUNICIONES HEXTECH\nUn porcentaje del daño que Corki inflige con ataques básicos se convierte en daño mágico. En ocasiones, Corki podrá recoger el Paquete dentro de su base, lo que le otorga velocidad de movimiento y un lanzamiento potenciado de Valquiria.</string>
    <string name="qInf_2">BOMBA DE FÓSFORO\nCorki lanza una bomba luminosa a la ubicación seleccionada e inflige daño mágico a los enemigos cercanos. Además, este ataque revela a las unidades de la zona durante un tiempo.</string>
    <string name="wInf_2">VALQUIRIA\nCorki vuela una corta distancia lanzando bombas y dejando tras de sí una estela de fuego, la cual inflige daño a los enemigos que permanezcan dentro.</string>
    <string name="eInf_2">CAÑÓN DE REPETICIÓN\nEl cañón de repetición de Corki abre fuego sobre un área cónica. Los enemigos alcanzados sufren daño y pierden armadura y resistencia mágica.</string>
    <string name="rInf_2">ANDANADA DE PROYECTILES\nCorki dispara hacia la zona objetivo un proyectil que explota al impactar e inflige daño a los enemigos cercanos. Corki acumula misiles según pasa el tiempo, hasta un máximo determinado. Cada 3 proyectiles sale uno enorme que inflige daño adicional.</string>
    <string name="pInf_3">CAMINO DEL ALMA ERRANTE\nAumenta la probabilidad de impacto crítico de Yasuo. Además, Yasuo va acumulando su escudo mientras se mueve. El escudo se activa cuando recibe daño de un campeón o monstruo.</string>
    <string name="qInf_3">TEMPESTAD DE ACERO\nLanza una estocada al frente que inflige daño a los enemigos en una línea. Al golpear, otorga una acumulación de Tormenta inminente durante unos cuantos segundos. Con 2 acumulaciones, Tempestad de acero inicia un remolino que lanza al objetivo por el aire. Tempestad de acero se comporta como un ataque básico y progresa del mismo modo.</string>
    <string name="wInf_3">MURO DE VIENTO\nCrea un muro móvil que bloquea todos los proyectiles enemigos durante 4 s.</string>
    <string name="eInf_3">HOJA CORTANTE\nSe desliza a través del enemigo seleccionado, al que inflige daño mágico. Cada vez que se usa, aumenta el daño del siguiente uso hasta alcanzar un máximo. No se puede emplear más de una vez contra el mismo enemigo durante unos cuantos segundos. Si Tempestad de acero se utiliza durante un deslizamiento, golpeará de forma circular.</string>
    <string name="rInf_3">ÚLTIMO ALIENTO\nYasuo aparece junto al campeón enemigo que esté en el aire y le inflige daño físico. Además, todos los enemigos que estén en el aire permanecen suspendidos. Otorga flujo máximo, pero reinicia todas las acumulaciones de Tormenta inminente. Después, durante un breve periodo de tiempo, los golpes críticos de Yasuo obtienen una cantidad importante de penetración de armadura adicional.</string>
    <string name="pInf_4">ABSOLUCIÓN\nCuando mueren unidades cerca de Senna, la Niebla Negra atrapa sus almas en intervalos periódicos. Senna puede atacar a estas almas para liberarlas y absorber la niebla que las retiene. La Niebla Negra aumenta el poder de su cañón reliquia: daño de ataque, alcance y probabilidad de impacto crítico aumentados. Los ataques del cañón reliquia de Senna tardan más en dispararse, infligen daño adicional y le otorgan una parte de la velocidad de movimiento de su objetivo durante un breve periodo de tiempo.</string>
    <string name="qInf_4">OSCURIDAD LACERANTE\nSenna lanza un rayo de luz y sombra de los cañones gemelos de su arma reliquia que atraviesa la zona objetivo, cura a los aliados e inflige daño a los enemigos.</string>
    <string name="wInf_4">ÚLTIMO ABRAZO\nSenna lanza una ola de Niebla Negra. Si golpea a un enemigo, se queda enganchada a él, lo inmoviliza y, poco después, inmoviliza a todas las unidades cercanas.</string>
    <string name="eInf_4">MALDICIÓN DE LA NIEBLA NEGRA\nSenna reúne la niebla que ha acumulado en su arma e invoca una tormenta a su alrededor, entregándose a la oscuridad y convirtiéndose en un espectro. Los aliados que entran en la zona quedan camuflados y adoptan la apariencia de espectros mientras están envueltos en niebla. Los espectros aumentan su velocidad de movimiento, no se pueden seleccionar como objetivos y ocultan su identidad.</string>
    <string name="rInf_4">SOMBRA DEL AMANECER\nSenna invoca la fuerza de las reliquias de los Centinelas caídos y su cañón despliega una mezcla sagrada de luz y oscuridad. Entonces, dispara un rayo global que otorga un escudo a sus aliados e inflige daño a los enemigos que estén en el centro del impacto.</string>
    <string name="pInf_5">LA GUADAÑA DE LOS OSCUROS\Kayn es portador de un arma muy antigua y lucha contra Rhaast, el oscuro que alberga, en un tira y afloja por hacerse con el control. O Rhaast el oscuro triunfará o Kayn conseguirá dominarlo y se convertirá en el Asesino de las sombras. Oscuro: Se cura un porcentaje del daño de hechizos infligido a campeones. Asesino de las sombras: Inflige daño adicional durante los primeros segundos en combate contra campeones enemigos.</string>
    <string name="qInf_5">CORTE DE GUADAÑA\nKayn se desliza y luego ataca. Ambas acciones infligen daño.</string>
    <string name="wInf_5">GOLPE DE HOJA\nKayn daña y ralentiza a los objetivos en una línea.</string>
    <string name="eInf_5">PASOS DE SOMBRA\nKayn puede atravesar obstáculos de terreno.</string>
    <string name="rInf_5">INVASIÓN SOMBRÍA\nKayn se oculta en el cuerpo de un enemigo e inflige un daño enorme al abandonarlo.</string>
    <string name="pInf_6">DADO TRUCADO\nAl matar a una unidad, Twisted Fate lanza su dado de la suerte y recibe una cantidad de oro adicional entre 1 y 6.</string>
    <string name="qInf_6">COMODÍN\nTwisted Fate lanza tres cartas que dañan a todas las unidades enemigas que atraviesen.</string>
    <string name="wInf_6">ESCOGE UNA CARTA\nTwisted Fate elige una carta mágica de su baraja y la usa para su siguiente ataque, que causa efectos adicionales.</string>
    <string name="eInf_6">BARAJA DE CARTAS\nTwisted Fate inflige daño adicional cada 4 ataques. Además, aumenta su velocidad de ataque.</string>
    <string name="rInf_6">DESTINO\nTwisted Fate predice la fortuna de sus enemigos, revelando a los campeones enemigos y activando el uso de Portal, que teleporta a Twisted Fate a cualquier lugar objetivo en 1,5 s.</string>
    <string name="pInf_7">MARCA DEL ASESINO\nInfligir daño de hechizo a un campeón crea un anillo de energía a su alrededor. Salir del anillo potencia el próximo ataque de Akali con alcance y daño adicional.</string>
    <string name="qInf_7">MARCA DEL ASESINO\nInfligir daño de hechizo a un campeón crea un anillo de energía a su alrededor. Salir del anillo potencia el próximo ataque de Akali con alcance y daño adicional.</string>
    <string name="wInf_7">VELO DEL CREPÚSCULO\nAkali lanza una cortina de humo y obtiene brevemente velocidad de movimiento. Mientras se encuentra dentro del área, Akali se vuelve invisible, no puede ser seleccionada como objetivo de hechizos ni ataques enemigos. Si ataca o usa habilidades, se revela durante unos instantes.</string>
    <string name="eInf_7">VOLTERETA SHURIKEN\nDa una voltereta hacia atrás y lanza un shuriken hacia adelante que inflige daño mágico. La primera nube de humo o enemigo golpeado queda marcado. Puede volver a usarse para desplazarse hasta el objetivo marcado e infligir daño adicional.</string>
    <string name="rInf_7">EJECUCIÓN PERFECTA\nAkali salta hacia una dirección y daña a los enemigos golpeados. Relanzamiento: Akali se desliza hacia una dirección y ejecuta a todos los enemigos golpeados.</string>
    <string name="pInf_8">FURIA DE LA HIJA DEL DRAGÓN\nShyvana inflige daño adicional a los dragones y obtiene armadura y resistencia mágica. Cuantos más dragones asesine su equipo, mayor será su bonificación de armadura y resistencia mágica.</string>
    <string name="qInf_8">MORDISCO DOBLE\nShyvana golpea dos veces en su próximo ataque y se otorga velocidad de ataque en los próximos ataques. Los ataques básicos reducen el enfriamiento de Mordisco doble en 0,5 s. Forma de Dragón: Mordisco doble golpea a todas las unidades que hay ante Shyvana.</string>
    <string name="wInf_8">QUEMADO\nShyvana se rodea de fuego, inflige daño mágico cada segundo a los enemigos cercanos y se mueve más rápido durante 3 s. Cuando Shyvana vuelve a alcanzar con sus ataques básicos a un enemigo con el efecto de Quemado aún activo, recibe parte de ese daño de nuevo. La velocidad de movimiento se reduce mientras dura el hechizo. Los ataques básicos aumentan la duración de Quemado. Forma de dragón: Quemado aumenta su tamaño.</string>
    <string name="eInf_8">ALIENTO DE FUEGO\nShyvana lanza una bola de fuego que inflige daño a todos los enemigos con los que se encuentra y deja cenizas que los marcan durante 5 s. Los ataques básicos de Shyvana contra los objetivos marcados infligen un porcentaje de la vida máxima como daño al golpear. Forma de dragón: Aliento de fuego revienta al impactar o en la ubicación objetivo, lo que inflige daño adicional y abrasa el suelo durante un breve periodo de tiempo.</string>
    <string name="rInf_8">ASCENDENCIA DE DRAGÓN\nShyvana se transforma en un dragón y vuela hacia un lugar objetivo. Los enemigos con los que se encuentre en su camino reciben daño y se ven empujados hacia su lugar objetivo. Shyvana obtiene furia de forma pasiva y 2 de furia con cada ataque básico.</string>
    <string name="pInf_9">SALVACIÓN\nSoraka corre más rápido hacia los aliados con poca vida.</string>
    <string name="qInf_9">INVOCACIÓN ESTELAR\nCae una estrella del cielo en la ubicación seleccionada que inflige daño mágico y ralentiza a los enemigos. Si Soraka alcanza a un campeón enemigo con Invocación estelar, recupera vida.</string>
    <string name="wInf_9">INYECCIÓN ASTRAL\nSoraka sacrifica parte de su vida para curar a otro campeón aliado.</string>
    <string name="eInf_9">EQUINOCCIO\nCrea una zona que silencia a todos los enemigos situados en su interior. Una vez que expira el efecto, los afectados quedan inmovilizados.</string>
    <string name="rInf_9">PLEGARIA\nSoraka infunde esperanza a sus aliados, lo que cura instantáneamente a los campeones aliados (incluida ella).</string>
    <string name="pInf_10">RENACIMIENTO\nAl recibir daño letal, Anivia vuelve a su estado de huevo y renace con toda la vida.</string>
    <string name="qInf_10">DESTELLO HELADO\nAnivia junta las alas e invoca una esfera de hielo que vuela hacia sus enemigos, de modo que enfría y daña a cualquiera que se cruce en su camino. Al explotar, la esfera inflige daño moderado en un radio y aturde a los que se encuentren en la zona.</string>
    <string name="wInf_10">CRISTALIZACIÓN\nAnivia condensa la humedad del aire en un muro de hielo infranqueable que bloquea todos los movimientos. El muro aguanta un breve periodo de tiempo antes de derretirse.</string>
    <string name="eInf_10">CONGELACIÓN\nCon un aleteo, Anivia lanza una ráfaga de viento congelado a su objetivo, lo que inflige daño. Si hace poco que el objetivo ha sido golpeado por Destello helado o dañado por una Tormenta glacial completamente formada, recibe el doble de daño.</string>
    <string name="rInf_10">TORMENTA GLACIAL\nAnivia invoca una lluvia de hielo y granizo que daña a sus enemigos y dificulta su movimiento.</string>
</resources>
